騰訊all in short sell 有沒得諗?

依家有沒得short 唔識玩股票 有沒高手指教 ?

short sell ??你指short put??

借股票賣現金

唔太識

沽空，有呀，
一通都有

咁咪賺到fat fat?

睇個勢執粒咁款

pe 30 倍

善哉善哉......
你咁樣伏人法, 緣分勢必早盡

乜都冇講

如果佢真係做咗naked SP,
聽日收市都應該可以做定身後事

通常月尾先行使

唔識就唔好懶醒啦當自己股神？

今日走左個put

Fat

諗清楚如果自己身為門外漢都諗到，玩左好多年既人會唔會諗唔到

如果大家都諗到但冇人去做，咁你應該諗一諗點解有錢會冇人賺

成堆垃圾

Fatfat

搞咁多買熊仔咪算

熊仔賺條毛?

CHING個本有幾球?

1蚊都沒有

short sell = 借錢
依家係借錢唔洗還